入黎證明自己當初冇做一個仆街自私精

哇加泰人唱榮光賀國慶，唔知佢地知道當初連登仔幾仆街會咩反應呢

好在本左膠五毛分化PR始終如一，爭取民主就會支持

大家又敢唔敢po自己響個post既評分紀錄呢
link 都比埋你

樓主既心水始終如一地清

真，作為佢少數既朋友，我可以話佢唔係隨波逐流既一般連登仔

我同你搵幾隻連登仔奶返乾淨佢

cctoy羊群垃圾敢怒不敢言

連登仔係咪顧緊大局利益唔得閒證明自己清白

係咪好羞恥唔敢面對自己

不過成4000人參與評分，作為初步統計，都可以represent到連登有四分之三都係仆街自私精

認真post冇人理

唔貼圖都ok呀，你講返句當初支持定反對就得啦，講個信字姐

瑞典肉丸，應該會好味過ikea

亦未死全家
割左條柒頭碌鳩掛

唔好客氣

睇到就開心
bin既唔止係樓主，更係3000隻兒登仔

推

我果陣無俾負皮 懶
不過出咗個Po

ching好波

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

推 【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES - 分享自 LIHKG 討論區

最簡單既嘢偏偏最少人做

唔好啦
我有火星朋友話火星人唔鐘意外人理佢地d野
畫面又唔好睇

慘，陣間比太陽系聯盟見到會唔會割席

言都留過啦

同班傻閪港豬一齊抗爭簡直浪費我時間

Push

一直mon post冇負皮

唔會高調支持加泰獨立 但會支持佢地自己追求民主